過左熱戀期既你, 仲愛唔愛你女朋友?

同女朋友一齊左兩年,
熱戀期已過,
成日都諗究竟我同佢只係感情淡左,
抑或我根本唔再鍾意佢。

有冇人話我知點分辨愛同唔愛?

我完全無同佢結婚既想法..
平時又唔會特別想見到佢, 甚至prefer 自己一個..
又覺得佢帶俾我好多煩惱

但我問過我d朋友,
佢地就算係感情淡左,
但依然會話鍾意個女朋友,
而且亦會想見佢

當你有唔鍾意佢既諗法 你就真係已經唔鍾意佢 放手啦

唔好拖住人地啦

點分辨啊... 你鐘唔鐘意同佢扑嘢？

好正常 個個都會咁
最重要係調整自己心態
過到自己心理關口 之後拍拖就唔會成日咁諗 過唔到 拍十次都一樣

咪撚拖住人
不過老老實實 女人都會自己feel 到再搵過個